人生目標係CA/ACO，應該讀OU定I大？

只係想搵份萬令蚊既工每日玩手機玩到收工返屋企打PS4都有得加人工，接受左窮既命運，亦無機會有下一代唔怕害到人

但得hd又唔夠大學生爭入政府 發夢聽講OU grad入易過I大grad，有無過來人分享下

OU first hon 係會比其他u first hon更有優勢
考政府工都會有利d
OU啦

中6

希望有能力讀三大既唔會志在一個小ACO 咁小弟就有機會

準備緊interview了

認真答啦
想考政府工一定OU好過IVE 假假地都係間大學

我幾年前中七畢業嗰年考都考到
你會唔會反思吓自己差啲咩
好過嘥錢嘥時間讀個冇心讀嘅課程？

喺資歷架構嚟講，OU 係第五級，的確係比IVE高一級

派你去運輸署

入政府一定係OU
因為鯨大都係大學
I大 只係I.....
要U GRAD 既工係I大點都APPLY 唔到
除左係TOP UP啦

其實小弟晒銀時，唔係讀admin野會唔會嫌我個degree同ACO/CA唔關事所以扣分

都無咩degree會同ACO/CA關事

欣賞樓主呢種認命性格 多d好似你咁既香港人就好 競爭都少好多

我唔介意得13 14k
我介意我得13 14k仲忙過班30 40k既

人地30 40k 又可以hea 係因為有一技之長 有特質姐
冇能力冇價值既人 咪要付出多d勞力去搵少d既錢囉

你咁怨好似等同一個中三跟車隻 怨人地醫生搵得多錢有咩分別 既然你承認你係廢物呢點 就應該要接受呀

Btw 題外話 樓主我終於知點解你比女飛

好撚mean

他日你出席聚會見返你d同班同學，必定提起工作，人地就做緊老師，護士，EO，專業人士，紀錄部隊主任級，個個都事業有成，講緊買樓結婚生仔請工人進入上流社會。你呢？「Err...我做緊ACO...」，人地starting=你成世人既max。

你接唔接受到？

醫生咁忙咁辛苦 我深信政府好多搵緊30 40k既人係返工等放工的，雖然可能佢地以前付出左好多

以前都諗過係自己讀個科領域搏殺下，但既然女又無，香港又無第個好似佢咁好既 唔洗努力裝備自己去搵，自己又唔大洗

不如hea過世算啦

哂銀時有沒有得去玩下二級監工，人工好好多，同埋唔忙

D中學同學差距比較大既 有父幹個班已經飛黃騰達左，其他我呢D級數既主要都係係街邊D易拉架隔離sale緊上網，sale敦倫金，肯挨既都入地盤或者做廚，想入政府既好多都係學堂操緊

人人追求既都唔同，無必要強求人地同自己追求同樣既水平，但我都由衷佩服佢地

佢係ACO 個post 出曬名嫁啦😂 一見就狙擊人 話人做ACO

點解好似有陣酸味

咁我問你,做緊ACO係咪真係成世ACO?冇得升CO,SCO?冇得考其他?
你唔俾一個人做做吓ACO開始發掘到自己潛能,再考埋CRE拎晒中英文lv.2同AT pass,跟住更上一層樓考EO II, AO, 專業部門職系等等?

冇degree都做到aco啦 讀乜鬼